[學神]想學車 求教車師傅推介

小弟平日大圍收工 住北區
巴打推介好過周街搵 有冇巴打可以介紹教車師傅俾我
星期一至五夜晚 星期六日日頭 都得閒可以學

唔記得講 想學棍波貨VAN

搭單問 有冇師傅可以淨係補鐘上幾堂？
唔見左外國牌 淨係想上幾堂學返香港規則之後就考

李健

李健好過出面私人師傅?

自推

出面師傳小心中伏，有d會呃鐘，無交帶

李健就貴少少，但班師傅都唔會點亂呃鐘

李健 鏗鏘 港駕

邊間好啲

港駕最好

最貴喎

大圍收工住北區
咪即係沙駕就腳囉

私人師傅最好 要介紹留tg

我有私人師傅介紹 我一野攪掂
我都係住北區 不過我係九龍學車為主

搵我啦